如何不失霸氣咁用粵語讀出呢個甜品名

話說，杏仁亦要花氣力

Sensational!

你唔得呀，搵個霸氣啲嘅幫你叫啦

This.

梁國雄議員.jpg

杏汁燉蛋
唔該

唔該 要個龍珠改

你地個個負評我

我讀成 #恨汁燉街蛋

你地負評人之前自己試下大大兼啦啦聲講

都唔知你做乜

屌你老母 你擺正張相先啦 柒頭

No offense, 我坐個位個視角係咁架渦～

你支那落黎有鄉音定癡脷根?

正宗香港人。

我都唔知典解落order嗰下咁失威

都唔知你做乜鳩
發音有問題就練下啦